(夜深)有冇一種612嘅感覺

又係決戰feel
同樣係明知好危，但又冇得唔出嘅感覺

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

有！真係有！

忍唔住笑咗

又係瞓唔到

(千其唔好玩水！！）我係一個有十年經驗嘅消防系統嘅人

仲嚴重過612

diu你啦，大學成個烏克蘭咁啊E家
我就係要ED

係
唔好死

勁過612好多

係
但嗰種決一死戰嘅feel好似

有 啲感覺返哂黎

天就快光

打左12個鐘
唔想見到大家繼續返工返學

辛苦晒
我哋會盡力㗎喇

有，係中大完全feel到

濕撚晒 唔撚驚

頂住
唔好死

唉！

Same
個feel好似
地下好污糟、真漢子頭盔、物資站...

又係要死守